[宵夜]出前一丁 雞蓉味🐤

我比4.5/10分

哥哥唔好咁啦 呢個面我煮出黎都係一份心機

肚餓

正呀

屌睇完你個名好想飲橙汁

你正d

d湯比我飲曬 麻麻地
聽日試下麻油味

起碼都打隻蛋落去啦

咁淋

淨係識煮麵

早餐時間食宵夜

我要教教豬

好難食

老實講 係！

菜都冇條

其實真心你地煮果時通常會加咩
我通常加d蔥

一啲餸都無

基本落丸同菜
心情好就煎多個雞扒煎蛋乜乜乜